有無人玩交友apps 玩到灰

好多女都係問一句答一句
冇心同你chat咁 串過緊撚
有啲剩係覆haha / lol/ emoji
見到即刻火滾
通常講得幾次都係問一句答我一句，就可以收佢皮

利申 玩過tinder, cmb

樓主同唔同我玩 唔會hea覆

Grindr?

識貨

Your Face Your Fate

btw Jus Give up

如果your face your fate咁條女就唔會like你啦
利申：I know that feel

問佢野 佢答yes/no 就完

同你一樣
唔明啲人點輕鬆flirt到女

試過開個假ac用靚仔玩 比女主動flirt

有需要搵人解決你咪召妓囉

玩得呢種app你預左啦又要嬲人

冇呀 持之以恆就有㗎喇

你試下同時同十幾人傾計 你就唔會有心認真覆

如果想鶴立雞群 不妨試下話條女醜樣 肥可能有意外驚喜

利申：未試過

樣既問題
你睇下靚仔會唔會

證明你講野悶囉廢柴

講咩先唔悶

Sbt

就算係個女仔搵我先，都好快比佢收我皮

佢: 你做咩架？
我: 文職
佢: 咩公司既文職
我: 普通文職
我: 你呢？

無再覆我

唔知 唔玩垃圾交友app

肯答你就得啦 keep住

下次試下答律師醫生

漁翁撒網已經試過
但唔想連肥婆都試埋

Online都溝唔到女，現實點溝女

見到樓豬你個樣都唔想同你chat啦

你個名同你個樣一樣

真心好垃圾
做下有意義既野仲好

交友apps入面正常樣既女仔都成班人煩住 回都回唔切啦

樓主 tg我

玩你老母

就算過咗一開波你問我答
傾得3 4日都開始冇咩講
又唔係熟又未必有咩共同興趣
都唔知啲人邊度揾咁多嘢講

就算早前的緣份計劃定係出去SD 都係

有時諗無可諗都係搵D 日常野，fb d 有趣野share 下

而永遠諗話題都係個男仔……

等我，依家全速寫緊交友app

岩岩出完個書評app，有興趣可以睇下

當遊戲玩下或者多個渠道識朋友好啦
老實講 玩得交友app十個有九個都唔係正經
唔係話完全冇正經女仔 不過係少囉
約過岀街見過面大家都係逢場作戲
唔好太認真
用正常途徑去識女仔好過啦

最近有幾個傾計發現係比較毒嘅女仔
啫係鐘意動漫會學日文嗰type
可能真係比較摺毒所以玩app而唔係「唔正經」？
定係我太天真
有冇巴打有經驗

我好正經嫁

我都想個男仔會主動搵我
我撩佢講嘢又好似好chur咁

試下入連登tg group 搵食
肩狗咁撚樣都食到幾條女
我覺得易過約炮apps

好快就會冇野講 所以最好襯熱打鐵 約左出黎先算

你用邊個app

tinder

Ur face ur fate

屌你
明明已經有相睇
如果唔鍾意點解仲要like

男仔多數會9like

嗚呀
我覺得傾得好開心㗎

Tvb講緊

我感覺上Tinder 少match到普通女仔
遇親都係d扮上菜 用鼻哥窿望人既港女
想遇d正正經經認真既女仔都難

apps毛真愛呀